今日終於見識到裝修新境界

頭先經過優品360
見到道閘被拉起咗大約一米高
跟住有幾塊鐵俾人打咗出條閘軌
搞到個閘kick住唔上又唔落

又夠位俾人入去偷嘢
但又唔夠位開門做生意
搞到佢入面啲貨要清q曬

然後訂過套閘又要時間
呢段期間應該乜都做唔到

呢招仲撚毒過爆玻璃

即係以後裝修個閘
入面啲野就隨便啦

的確係其中一個方向

想贏？
想connect全世界？
同我入嚟！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線

推

驚俾人屈打劫 雖然手足會明

平時就唔會偷？

推 正 啲左膠都應該同意